各區都入黎參考下大埔高質連儂！

唔係大埔人但路過見到，分類清晰，大家可以參考，尤其黃店地圖

資訊區

手足心事傾訴區

黃店地圖（仲可以手寫添加）

唔少得振奮士氣

Push

push

好高汁

支持支持 希望可以keep到
真係好撚過比成億去搞乜春文化 藝術喇

支持 推

個黃店map真係好正 頭先係大j段片睇到

推

金埔好勁

點先可以將個地圖分咁多張紙印出嚟？
屋企printer做唔做到？

班傻仔以為清左就冇
咪又重生

可以，用小畫家、Excel呢啲都得
不過張相一定要本身夠清

有分類 好

葵芳隧道最近每日比全清

勁

好高汁.....

推到18區都有

好鍾意手足心事傾訴區超有愛大家都並不孤單

高汁

但啲畫勁靚

仲叫非建制派

大埔人堅勁

真心掂好多

其他區快啲追

超靚

呢到係「黃埔」阿
罰樓主更正10次

好正

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

黃店地圖屈機

表面風光
大埔啲文宣俾藍絲清得好密
火車站隔離去莫壽曾條隧道清晒
過一田條紅橋貼一晚又清晒

證明文宣令對家感到威脅

真係好高質

每日都會睇
仲好多公公婆婆街坊睇好耐

各區嘅文宣巴打加油

值得學習

最近連儂牆被清的好頻密
手足辛苦喇，有乜需要即管拎上嚟講，做到盡做

連儂牆絕對係一條重要戰線

超有心

人手更新黃店地圖真心正
不過記得幫手報返app 等多d 人知

好撚勁！

Proud!

證明呢d文宣真心有用

大家得閒經過大聲少少同街坊或者屋企人講兩嘴
真係會有街坊圍埋嚟一齊聽同講 消息散得仲快

唔係非建制派 係民主派

另外要改佢哋做非民主派/少數派 唔完美 要改善

首都

好尾機

幾高質

Tui

十卜

Pish

個手足心事傾訴區好warm

荃灣都係

哇，好L勁

好利害每日都新增緊

咩大埔呀？黃埔呀！

巧滾動

榜樣

黃店地圖

好有心，成日俾人清都幾唔好受

勁到

大埔好勁
觀塘區同屯天元清左之後已經冇人重建

大力支持！
就算我唔識整文宣
唔識上前線
唔識FA唔係記者
我都可以做連儂牆觀眾
比地球知道香港人嘅訴求

罷搭黨鐵所以好耐冇經過嗰頭
搵日去睇吓先

實在太高汁

Pdf都可以架

你當和理非首都流架

多謝藍絲之前清哂, 而家整得仲好有哂唔同主題

天水圍兩下就比廢老撕晒，貼個陣又有狗咬

高質！

果然係黃埔

黃埔係高汁既

推 呢幾日做多d文宣
128 維園見

正！

原來係咁整

推 分類真係好種要
而且連儂牆係有好多接收唔到網上資訊既人會睇

勁靚

721
811
831
101
1111

分類清晰明瞭記住連儂牆係比啲街坊，老人家睇
越整齊越易令佢地留低睇

same...
我哋應該喺大中整多啲
其實富善、富亨啲師奶都好少專登過大埔墟

富亨孤島

金埔

劉細良果班話18區成立合法連儂牆

之後搵黑警去守 唔被人撕

大埔國

社區連儂牆

好全面

你地當上水流嫁？

已經復修左8成上水

個對話欄都好正

羨慕死人咩

tvb呢

地圖都有

幾時18區整反好。好多比人清理左！

好多中年同老人睇，佢地無所事事，係隧道慢慢睇。

美中不足係建制派要正名為親共派

pish

連儂牆要咁做

好羨慕

靚

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

This is great

簡直係典範

希望其他區可以青出於藍

大埔依條隧道 比人全清過幾次都唔死
對家仲要好幾次驚到要請班人黎搞

係 見親都係呀婆呀叔係度睇

都話要改口 係少數派 奶共黨
唔係建制派

大圖真係好正
一張大圖好過10幾20張同一樣既細圖
荃灣而家痴左721同831
好多廢老/廢事睇文既人
都會比佢吸引左

btw大圖用黎痴類似721呢啲
提醒返大家 同講返個真相比大家知
真係好有效果

嘩 犀利

高汁到。。。

高汁

除左「非建制派」四隻字

非常高質

極高汁

推！文宣128

黃大仙 25:0
係咪都好應該整返個先！

大埔少戰鬥單位喺呢啲補足返

好撚勁

係
要無限loop 貼完就清，清完再貼

前題係唔會被清

我試過整到勁靚第二日就欄晒

好想要個心事台係附近
好有以前做筆友feel

班人一定係整爛靚嗰啲先

推 金埔

好高質

正！！

pp

推！

藝術性雖不及葵芳，但勝在夠全面，適合其他區做template

高汁到

葵芳果D真係成個藝術展覽咁 好難追得上

點解我嗰區無人整
利申 全港最撚老嘅地區

新 連儂隧道
地圖要寫埋邊個出口去
好似地鐵啲地圖咁
加埋指示牌

光復香港

今生只做大埔人

8號死線 9號升級
12.9 黎明行動再次啟動
聖誕快樂

好多區都要復修了

正

分門別類

區議員做野 幫手起牆

黃店地圖呢個做得好好 畀更多人知
要搞好黃色經濟圈

第四張圖左下有人寫
大埔人再見了 代我走下去

如果每區區議員可以搵啲空間俾人痴
咁就更加唔會俾人清！

乜撚嘢非建制全取呀，講撚咗幾多次

好正呀

新區議員做野啦

落去睇睇先

高汁黃埔

可以維持到咁耐先勁

叫返「保蝗黨」或「親共黨」

希望唔係我想那樣....

好癲

好鋥眼

依家上位班垃圾賤種全部用屎忽諗嘢
呢啲就係長期overpay 肥上瘦下嘅後果
一定要打倒呢啲垃圾重新洗牌

如果我嗰區個牆有咁靚就好

的確有
我寫咗少少 圈起咗
大埔手足快啲去鼓勵佢

好撚高質

自推
大埔手足幫我寫多啲鼓勵字句

高質, 推

大埔人文方面係幾唔錯嘅，武就..

兄弟爬山啦
救暴大個個星期 大埔人都好努力架

哇

求教學 想係自己個區都整一個出黎

建議莫壽增同學仔每日返學帶2張文宣，返學痴一張，放學痴一張。睇班藍絲點清

九龍城？

真係唔錯架
分得幾仔細
proud to be 大埔友

個邊d 隧道仔好多文宣清咗
但無人重建

無咩人知

真心勁

個d位比人捉 好多人唔敢貼

大埔人堅高質

大埔沙田嗰個禮拜都出盡力

唔好再叫非建制派
叫泛民同非泛民

Push.

PO多少少比大家參考

恭賀反民主派在大埔區議會中豪取__席

[整合] – 發夢你要知道的十件事

正呀

18區大埔

pdf用印海報功能， 公海問下應該有人識

有效率同埋靚， 不過都要睇性價比

好靚

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

感謝大埔街坊

p.s. 請強撐黄色經濟圈，幫助黃商共渡難關

愈禁愈反抗
撕一貼億

黃埔墟

呢個真係好掂

令黃埔人極慚愧中

高質！推！